CCTVB又老屈特朗普

CCTVB講美國疫情，個主播話特朗普批評民主黨（美國）「將疫情政治化」，但之後個報導，特朗普完全冇鬧過民主黨將事件「政治化」，只係話傳媒炒作……
學埋港共「唔好政治化」D口吻，CCTVB真係屈得就屈。

無線係咁是旦架啦, 有線就有播段片

CCTVB都有播，但Trump完全冇話民主黨「政治化」